男仔大多數中意點樣嘅女仔？

利申:女仔 矮 中意講野 中意搞爛gag 中意打波
想知道男仔會俾女仔啲咩性格吸引

大波

靚

見到咁多臭閪都有人埋單就知性格唔係最重要啦

有閪就得格啦

大波 長腿 白

靚女，身材好。同你啲性格，鍾意打波，搞笑無乜關係
絲打TG ME：Hugo1991

BTW如果你真係你所講咁，你應該唔少男仔鍾意除非你樣/身材超出可接受範圍

BTW 絲打想減肥就去做運動 控制飲食啦
D減肥產品少食為妙

開朗，善解人意
絲打想追人？

wise funny kind tall slim sexy

性格呢

性格啊

我想知嘅係 同佢相處就想同佢一世 而唔係night stand 啊

唔係冇啊 但冇乜男仔定性

知道！

追你

Funny唔會俾男仔覺得好嘈咩

小妹妹大個啲先啦，有心上人？

冇啊 想知大眾點諗

淫

喜歡聽咸濕野

白真係幾緊要、特別係唔夠靚

有波 (唔使大起碼要有)

識笑 (唔係喪笑果種)

有冇補充？

如果係令你想同佢認真一世嗰種女仔呢

大波，長腿，靚女

成世人流流長，有以上條件，認真一世都易過啲

無外在 無人會留意你內在

除非你內在真喺好特出

上面wise個位巴打啱啲，你未拍過拖？

男人一開始都睇外在